# Chinese translations for RenderASS package.
# Copyright (C) 2018 THE RenderASS'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the RenderASS package.
# Automatically generated, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: RenderASS 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-01-17 20:09+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-17 13:49+0800\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: RenderASS.cpp:86
msgid "Render ASS Debug"
msgstr "ASS字幕渲染插件调试版"

#: RenderASS.cpp:88
msgid "Render ASS"
msgstr "ASS字幕渲染"

#: RenderASS.cpp:90
msgid "ASS/SSA (Advanced Substation Alpha/Substation Alpha) Render Filter"
msgstr "ASS/SSA (Advanced Substation Alpha/Substation Alpha)字幕渲染滤镜"

#: RenderASS.cpp:750
msgid "ASS File"
msgstr "ASS字幕文件"

#: RenderASS.cpp:751
msgid "Loaded ASS File"
msgstr "载入ASS字幕文件"

#: RenderASS.cpp:758
msgid "ASS Offset"
msgstr "字幕起始"

#: RenderASS.cpp:759
msgid "ASS Time Offset"
msgstr "字幕起始时间"

#: RenderASS.cpp:769 RenderASS.cpp:770
msgid "ASS Positions"
msgstr "字幕位置"

#: RenderASS.cpp:776
msgid "Spacing"
msgstr "字幕间距"

#: RenderASS.cpp:777
msgid "Ass Spacing level bottom"
msgstr "字幕和底部的间距"

#: RenderASS.cpp:790
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: RenderASS.cpp:791
msgid "Ass Position level bottom"
msgstr "字幕相对底部的位置"

#: RenderASS.cpp:804
msgid "Used Margin"
msgstr "启用边距"

#: RenderASS.cpp:805
msgid "Ass Margin Used"
msgstr "字幕启用边距"

#: RenderASS.cpp:811
msgid "Margins"
msgstr "边距"

#: RenderASS.cpp:812
msgid "Margin Properties"
msgstr "边距设定"

#: RenderASS.cpp:818
msgid "Margin Top"
msgstr "顶边距"

#: RenderASS.cpp:819
msgid "Ass Margin Top"
msgstr "字幕顶部边距"

#: RenderASS.cpp:832
msgid "Margin Bottom"
msgstr "底边距"

#: RenderASS.cpp:833
msgid "Ass Margin Bottom"
msgstr "字幕底部边距"

#: RenderASS.cpp:846
msgid "Margin Left"
msgstr "左边距"

#: RenderASS.cpp:847
msgid "Ass Margin Left"
msgstr "字幕左侧边距"

#: RenderASS.cpp:860
msgid "Margin Right"
msgstr "右边距"

#: RenderASS.cpp:861
msgid "Ass Margin Right"
msgstr "字幕侧右边距"

#: RenderASS.cpp:872 RenderASS.cpp:873
msgid "ASS Font Properties"
msgstr "字幕字体设定"

#: RenderASS.cpp:879
msgid "Font Scale"
msgstr "字体缩放"

#: RenderASS.cpp:880
msgid "ASS Font Scale"
msgstr "字幕字体缩放倍率"

#: RenderASS.cpp:893
msgid "Font Hinting"
msgstr "字体呈现"

#: RenderASS.cpp:894
msgid "Ass Font Hintint Mode"
msgstr "字体呈现模式"

#: RenderASS.cpp:895
msgid "None"
msgstr "无"

#: RenderASS.cpp:896
msgid "Light"
msgstr "淡"

#: RenderASS.cpp:897
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: RenderASS.cpp:898
msgid "Native"
msgstr "原生"

#: RenderASS.cpp:908
msgid "Used Default Style"
msgstr "启用默认风格"

#: RenderASS.cpp:909
msgid "Used Default Style to override ASS file"
msgstr "启用默认风格代替字幕文件的风格设定"

#: RenderASS.cpp:914 RenderASS.cpp:915
msgid "Default ASS Properties"
msgstr "默认字幕设定"

#: RenderASS.cpp:921
msgid "Font Name"
msgstr "字体名称"

#: RenderASS.cpp:922
msgid "Default Font Name"
msgstr "默认字体名称"

#: RenderASS.cpp:929
msgid "Font Size"
msgstr "字体大小"

#: RenderASS.cpp:930
msgid "Default Font Size"
msgstr "默认字体大小"

#: RenderASS.cpp:943
msgid "Font Color"
msgstr "主要字体颜色"

#: RenderASS.cpp:944
msgid "Default Font Color"
msgstr "默认的主要字体颜色"

#: RenderASS.cpp:954
msgid "Alternate Font Color"
msgstr "备用字体颜色"

#: RenderASS.cpp:955
msgid "Default Alternate Font Color"
msgstr "默认的备用字体颜色"

#: RenderASS.cpp:965
msgid "Outline Color"
msgstr "轮廓颜色"

#: RenderASS.cpp:966
msgid "Default Outline Color"
msgstr "默认的轮廓颜色"

#: RenderASS.cpp:976
msgid "Outline Width"
msgstr "轮廓宽度"

#: RenderASS.cpp:977
msgid "Default Outline Width"
msgstr "默认的轮廓宽度"

#: RenderASS.cpp:989
msgid "Shadow Color"
msgstr "阴影颜色"

#: RenderASS.cpp:990
msgid "Default Shadow Color"
msgstr "默认的阴影颜色"

#: RenderASS.cpp:1000
msgid "Shadow Size"
msgstr "阴影宽度"

#: RenderASS.cpp:1001
msgid "Default Shadow Size"
msgstr "默认的阴影宽度"

#: RenderASS.cpp:1012
msgid "Font Style"
msgstr "字体风格"

#: RenderASS.cpp:1013
msgid "Default Font Style Properties"
msgstr "默认的字体风格设定"

#: RenderASS.cpp:1019
msgid "Bold"
msgstr "粗体"

#: RenderASS.cpp:1020
msgid "Default Font Bold Style"
msgstr "默认的字体粗体风格设定"

#: RenderASS.cpp:1027
msgid "Italic"
msgstr "斜体"

#: RenderASS.cpp:1028
msgid "Default Font Italic Style"
msgstr "默认的字体斜体风格设定"

#: RenderASS.cpp:1035
msgid "Underline"
msgstr "下划线"

#: RenderASS.cpp:1036
msgid "Default Font Underline Style"
msgstr "默认的字体下划线风格设定"

#: RenderASS.cpp:1043
msgid "StrikeOut"
msgstr "删除线"

#: RenderASS.cpp:1044
msgid "Default Font StrikeOut Style"
msgstr "默认的字体上删除线风格设定"

#: RenderASS.cpp:1051
msgid "Border Style"
msgstr "边框风格"

#: RenderASS.cpp:1052
msgid "Default Font Border Style Mode"
msgstr "默认的字体边框风格模式"

#: RenderASS.cpp:1053
msgid "Outline + Drop Shadow"
msgstr "轮廓+阴影"

#: RenderASS.cpp:1054
msgid "Opaque Box"
msgstr "不透明方框"
